學華春瑩嚴重表揚黃耀華 Andrea Wong ,即係咖哩味咖哩

你地要搞gay既話自己開個tg gp傾飽佢啦

等陣先，有冇起錯隻一毛狗底?

屌佢老母
黑社會何君妖都like
仲係人嚟嘅?

有冇佢個撚樣真人相睇

垃撚圾

似係你啲自high post lonely啲喎傻仔華

冇左個fuckbook

竟然like何妖，死全家

標奇立異
佢同何君狗攻擊人手法一樣

不過佢祖先啲墳幾時又冼親

正常講佢個何妖style,生安白做面不改容,
明明自已淆底,變左人地淆底

睇見佢攪貓蛇真係一絕

地無恥

影到啲女似141咁

好玩唔玩扮女人

她

定fb出錯字

牠先岩

扮女人影甜水相

呃蝦條定搵雞叫

你老母個墳會唔會好似何君狗咁跣親

生你出黎
自宮扮女人
不孝不義死人妖

推

光復香港

時代革命

我講有力啲

乜都好
咖喱今次扑街死就得

又互含

大力踢佢春袋

不過佢冇

每日關心佢心理狀況

(好耐冇入嚟

人妖華見人就攪
點知大是大非前仆街
全世界怒屌佢

佢老母個墳跣親未

黃耀華，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

Andrea Wong
笑死

死黑警，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是Andrea Wong一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

推返上去
等大家睇下人妖學影相

大陸喱

人妖華

推到全世界知佢冚家剷